原來卡利奧斯又黎料。

今次又怪唔怪佢

怪拉莫斯

唔怪佢，怪個籠門框

其實佢隻眼係咪有隱疾，距離判斷錯點做龍門

拉莫斯條仆街

YNWA

屌你老母啦拉莫斯

腦震盪仲出場算係咁

好多怨婦係咁講拉莫斯

呢啲龍真係好有球味

仲腦震盪緊

轉行呢屌

條友踢得咁勁

肯定拉莫斯問題喇

呢球真係on9都喊

拉莫斯我屌你老母

掛靴算啦

腦震盪,佢應該見到個波有兩個影

其實係咪眼有問題？個距離同立體感出錯

拉莫斯害死人

alley oop

食屎狗拉莫斯

仆街拉9，搞到沙拿同卡列奧斯冇態

拆你屋

應該係太多靚女搵佢扑野...
日扑夜扑點集中?

一模一樣 好好奇我利係點龍

幾時先肯醫好腦震盪呀

model個球柒好多

臭jer佬

腦震盪未好番都要比賽

認錯人地個頭係粒波

好似入樽

拉狗食屎

利狗：呢條陀衰家早死早著，唔你佢同拉莫斯一早456賤種

馬迷又想推卸責任

屌你老母,拉莫斯

Like if you hate Ramos

我終於知道其他球迷既心情啦

佢本身都一真係膠龍

笑撚到仆街

痴撚線